[I/A] World Flipper 彈射世界 (15) 遠離黑橘 CYbaba歡迎你

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【常見問題】
■洗唔洗刷首抽?
建議直接買有限定既石號

■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清到Normal6章 開齊共鬥關
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須現時關卡強度提升 隊伍組成要求比從前高 刷到ムラクモ都組唔到踢隊 建議新手組工具人搵大佬踢
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須 建議所有石頭抽角色
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（轉自巴哈）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼圖
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

誤中1001 電話求其開po
有時間先再執

又岩，以前通常係乜乜之試煉
就咁TA可能真係新玩法，可能係無pvp成分嘅競速？

搵番冇左個ac 仆街

算啦，就算搵得返個ac其實都係建議重生

好懷念

派咁多石

體驗ser嚟 會刪檔

有興趣試 可以入呢條link down

鬼頭好低機率係咪改過嚟

無得pick up 難過抽5*

記得開ser大家係課住抽技工

嗰陣我都抽咗好耐

???

我重開就玩到

聽講月卡好多花款
又30天90天
增加Bonus次數之類

隻驚都就執柒 唔知台伏捱到幾耐

增加bonus次數真係得啖笑，反而月卡神早應該搞下

lm

復活了

唔記得換麻煩下次巴打了
不過到時應該有新

悶到

我覺得幾好，可能你想要啲好intense嘅手機game

良心橙，5隻五星！！！

水毒真愛

幾時有啲咁嘅事我唔知嘅

都幾肯定會帶到落去日版

竟然落連登廣告

營運缺既唔係錢 係個腦

真？

將一手好牌親身搞爛

喂真係估你唔到

咁有趣

好多廣告喎 應該會heat返起

好似一出果陣咁hit 一排

玩得既都老patpat都唔會推去台版

老屎忽緊係唔轉 但我覺得會彈起加上唔洗vpn 實好多新人玩

3隻新5星?!
聽日仲有必得, 新角都抽到

獸耳同龍原來同一隻角黎

又黎必得 機率太細 等自選算

台仔可能多人玩

仲要周街都有廣告

日服剛剛一出個時都大熱架 唔洗賣廣告 台港都多人玩
一下連擊風 就做唔到連擊了

連擊風真係笑話黎

我都以為兩隻角

wf必得係全部常駐5星入面是但一隻?咁都幾難抽下

如果少5星都可以玩下, 反正都係1500石

但1500有償喎
唔講5星多定少，佢超得呢排出得咁密，好似等超得/留返每日抽50仲抵屌

好撚在非限

唔好抽 分30日單抽更開心過來人經驗

連擊風簡直係經典

fake 到

收到

新手想問其實係咩事

炎上式營運

老老實實 如果佢當年好似上次週年錯pool還一半石我都唔會棄 依家真係玩到冇心機 隊隊都要幾隻限 活動武

仲玩唔玩台服好

呢d on9 黎應該唔會犯多次
但代理係爛橙你自己諗玩唔玩

今日玩封測果陣要我用APPLE ID登入咁奇怪既

目前睇落佢嗰啲pack 同月卡幾抵屌

係要

巴哈一堆po話試玩體驗 做咩 有獎咩

你課金咪月卡同rank/主線咪抵買 但唔知係咪有償石？如果係無償冇得井好笨柒 你知隻驚PU率好低 好易歪

另外個啲素材mana pack由佢啦呃錢既 隻驚開頭都冇競速 完全唔值得買 打耐啲就齊 除非你想開服就有絆槍做大佬 但開ser第3個月先岀超級，乜都升齊，之前個d都可以用光彈踢

玩台伏好處係知道邊d競速隊最快 可以抽定先 到時穩ss

到時改晒啲關佢

跟日服最新版本 有埋單機2倍速個d
活動,pool 照日版流程

諗起公連台版改過隻公會王 d台仔抄隊亂哂軸屌哂鬼

到時好似我呢啲auto撚就收皮

有無人入場幫我解埋兩次廢龍佢

掛住養馬

想問下角色覺醒有冇上限

100lv

值得玩？(真心問

幾好 聽講好似實況棒球個類 系統夠複雜
隻隻馬有唔同性格似玩緊galgame (9up)

玩過依類驚 不過唔岩口味

因為其實前幾日玩教學都唔知做緊乜

盡量從簡, 隻game真係好複雜
最終目的係配種 養D好勁既馬出黎 同人PVP

你玩緊既訓練 目的係整隻 "成品馬" 出黎
訓練要求係兩隻"成品馬"父母(配種用, 會保留, 亦可借人地一隻黎配) + 6張禮裝 + 一隻基底馬過程入面有唔同事件(入面再細分唔同選項唔同獎勵) 唔同比賽 唔同練習既方式
係呢堆野入面好似玩galgame咁盡量optimize 最後既成品馬
然後一直用更好既成品馬去配種生更好既成品馬

但佢過癮既地方係
1. 隻隻馬練法唔同, 目標都有些許分別, 所以每隻馬有獨立既策略去optimize
2. 隻隻馬性格唔同 所以(1)更加明顯, 例如有D馬訓覺會crit會補多D體, 有D好易病等等
3. 鐘意要查勁多野先玩到既話呢隻幾滿足

配種

Youtube已經開始有廣告

我可唔可以做種馬

好事

一齊試？

做日版老屎忽

要玩餅餅 太忙了

What is 餅餅

薑餅人王國

淨係玩過跑跑薑餅人..

啱啱完咗個教學抽咗隻3星 然後就企咗喺度

一開波應該有6000石 40抽 建議拎去抽哂SSR
因為馬7日送1隻3* 仲有隻自選 仲有每日單抽

卡?

係, 唔好買首抽 好似話個ACC好易俾人拎番
你想博就博40抽 4隻SSR以上啦 唔博3隻都夠用既

啱啱出咗3張 建唔建議再刷多次

S+個兩隻 + ウオッカ(SSR) 呢三隻是但中兩隻 我覺得係最理想既 因為淨低個隻可以拉人地

應該算好彩？

3隻唔難出 4隻算普通野 我想博5隻都放棄左

咁之後要做啲咩

主頁面 -> 養成 揀隻你鐘意既媽 開始養 一開始可以先電腦幫你揀配種馬/卡 睇下自己可以打到邊先 當你想知D野有咩用 點咩有咩效果 想爬下文個陣你就可以唔洗訓嫁喇

當然仲有一種情況係9玩玩住先 30體=一次訓練 三次就玩完

想問一問event短縮設定應該要揀邊個

訓練畫面 最底
SKIP >> 開哂兩個箭咀
隔離短縮版 開第2個好似係

ok thx 我仲研究緊

研究得愈多 你訓既時間就愈少 記得留番D精力聽日(?)TA

真係周圍都係講養馬我又down嚟玩下先

呢啲技能又係點升

永遠9成討論都唔關wf事

照單自己執 呢個位大家仲係周圍摸緊 未有咩攻略

呢隻game啱啱開台服，但好似無乜人討論咁

香港AppStore好似冇得down 正常小人知

依家測試咋嘛

爛燈營運，見到個名就即刻縮啦，仲討論

佢連game都未開就諗點榨哂你d錢叫你課金

記住今日要換晒Boss素材, 聽日重置

水五星 水拳
前方打拳, 水傷

水角色HP愈多, 攻擊力愈高
1. 自身HP愈多, 技傷愈高/ 自身HP 75%以下, 回HP 15%(一次)
2. 自身發動技能, 火耐+技傷提升
3. 自身HP愈多, 自身攻擊力愈高

獸耳蘿 暗特殊
冇使魔時: 召喚使魔(有回復無效) 對敵暗DMG
有使魔時: 使魔咆哮對全體敵暗DMG

彈彈波愈多, 暗角攻擊力愈高
1.戰鬥開始, 自身技能條+50% 彈彈波HP/ 攻+10%
2.自身發動技能, 暗角+攻擊力
3. 彈彈波愈多, 暗角攻擊力愈高

水拳同蕾姆d 技差唔多

1個鐘都無又等下個活動

今次Boss PU好似咁多野換
定係錯覺

大蛇特別多，100全屬金料

我一睇都覺得係常駐版嘅rem
弱少少咁，rem 320%攻up、170%技up、開技再有100%攻up

隻獸耳蘿好得意但唔係好識用

Hea到冇打水廢龍 原來完咗

台服開局 有無首抽建議？

個time attack有啲難

火暗水都有好平民既build 可以唔追呢D屬性先 暗叔倒係好實用

台版有正式版時間未?

係水比較難，本身隻蟹厚血又有殼，仲要得2分鐘
越後面時間越長其實越簡單

最緊要唔好玩水隊先 至於首抽 建議 風奶 可憐劍 佐倉 暗叔都可以 同埋最重要有3星鬼頭

係咪全部都auto 過到
淨係清左棵樹未開始打其他

隻蟹我用雷拳打，solo開技次序會亂所以無auto
其他都係hea住得閒撳幾下auto打完

係喎 單人果陣開技好鳩
一陣試下先

雷背水我真係乜柒都無
你全隊野我應該得隻雷牛同技工仲要極武換左棵蔥

仲有光黑皮 遲D拎黎玩F

仲有光王子

個活動又真係幾易
功課都唔洗抄，拎番以前D隊再改少少手動一兩下就打完

笑死 隻樹直接用星忍魔劍收佢皮

花式派石姐

其實營運可唔可以放多啲心機落去諗新嘢 感覺cy最冇心搞真係wf

Btw 一有pick up啲鐘仔多到

你望下馬娘

未出驚已經兩季+一季短篇動畫

wf=比人拋棄既細蚊仔

間營運有咩問題？唔通唔課金就好難玩？
利申冇玩過佢d game

個玩法咁鬼複雜一加新野好花工夫
整新關最基本已經要又整新圖又整AI 唔好話要新玩法

其實呢隻game 課金同無課真係冇太大分別 前期肯肝同打齊武器就ok當然想追限嘅咁梗係要課

馬娘真係好偏心

玩過佢既game都知唔可以再信佢會改善，因為每次都係重覆同一個劇本

Wf可以點樣魔改

出啲關係禁止auto或者某啲卡／武器唔用得已經可以好有趣 ，背包有好多卡升完都係未拎過出嚟

台版特別角色
參考爛橙其他驚，好大機會cut event獎勵，無課難生存

信黑橘

Event獎勵 最多咪係cut 10抽卷嗰啲 有武器就已經ok

都可以 好似pad 限星果d 關咁
不過到時都係等抄隊

呢隻game其中一個問題就係呢度 次次抄隊就ok

爛橙唔好課金玩
玩落好玩的話歡迎半周年入坑日服

個玩法無咩隨機野，正常一隊過到就隊隊都過到

希望日服快啲出月卡

deadline fighter

估唔到wf都可以做deadline fighter

休閒驚嚟，幾好
只要隻驚唔執笠就算keep住咁樣hea下hea下我都會課住玩落去

啲人自己test完嘅結論

好似話偷偷地改高左啲協力波嘅基礎數值，但nerf晒武器同角色嘅協力球加成
eg火超杖由原本240%加成變到得75%

會唔會又炎上

Omg 周圍都見到廣告

已經冇星忍, 仲削我忍者

上巴哈睇到 咁都好值得炫耀

有冇影響火力

岩岩down左台版 刷完首抽
個玩法好似幾有趣

琴晚已經睇到 心諗真係多舊魚仲有幾日都刪檔啦咁都有得打飛機

爆彈傷害低左(nga有人話低3成左右，唔知真唔真)，召喚系傷害同生命都高左
考慮到爆彈得普黑同火忍，而普黑個爆彈唔係用嚟打傷，實際上平衡完之後真係比人nerf係得火忍

可以試下味先 真係開服嗰陣呢度我諗應該都會有人討論掛(? 我應該都會去台服玩下 到時可以一齊打

仲想肝多次。。。？

請問新活動都係要手動?

唔使

未必會啦 宜家測試服都好似冇乜心玩日服本身都玩緊兩個帳 但應該會玩下嘅

SAD,先打得贏隻鬼,其他野唔贏

慢慢會有攻略

如果你本身都打到地獄/超+，呢個活動應該唔算難
不過仲有好多日，唔使擔心

有D都唔夠打,同佢呢度限時唔同,我有D都可以用磨,呢度過左時你TEAM滿血都冇用

1500石

賠左1500石

有石就可以包容一切

忘卻左連擊風嘅恐怖 會唔會有新屎忽嘅熱潮

咁佢呢個版已經係nerf咗 唔緊要啦

休閒MODE: 等到有攻略先打

光f唔打得都補得 最初期塞哂d補入去

覆錯左 以為講到台服 梳

不過ta 闇果關我係用光f auto 過

我都係

又黎

算早左少少交卷

新手只可以睇住每日少500石

每日咩

唔會掛
8 日咪4000 石，邊有咁荀呀

得500咋
打完又養生

50石中左隻獸耳蘿
睇完劇情J出血，想要膝枕

已經停止左每日有償既行為要戒 除左超得外

儲碎片

留左一井 已放棄繼續儲

1井就夠
起碼儲返8井10井先啦，今年新舊泳裝夾埋我估起碼都10個限pool

跟唔上了 唔係齊限玩家 太多次爆死 而家佛系心態俾我中就中 唔中就算9數 真係限 好有愛就井 唔好再呃我荷包君

成日爆死先更加需要儲井喎

荷包君太瘦 同埋除左競速收收地皮 基本上都打得贏
俾BABA HURT得太多

想問下如果無雷背水，點打水嗰個 time attacked ? 我用下面呢隊打盡都係扣得佢一半左右 ...

Thanks !

我用雷至尊
可以等下攻略先

呢隊你有無

台版會del save?

聽講係
而家未正式開服

鬼頭仲係正選

in鬼頭we trust

Thanks 巴打 ! 一陣試試佢先 !

唔係全auto的 第一波開技2 3 1 1 第二波2 3 1之後auto

無言感激，仲有 15 秒淨

出港台狗衝 日服要連vpn少玩

勁到就快1.5周年都未出過第二隻可以開技就叉30嘅角色

有埋6 技仲撚勁 完全無廢過

好遊戲 一卡打到尾所以你要回家了

睇返啲人講開服堆角色，發現wf啲角都算唔錯
開ser勁果堆基本依家都勁，開ser廢果堆基本依家都仲係咁廢，除左某啲
基本無咩太大變動

其實呢隻game真係暫時睇唔到有咩唔平衡嘅地方亦唔會話啲卡太舊會淘汰

有超得未呀

最唔平衡嘅連擊風一早就比人改左

話時話隻暗蘿招技倍率竟然有28倍仲要全場aoe
加上琴日又改左協力波，歪中都幾正

唔知營運係咪諗住幫暗隊加新玩法

開局首抽點解一定係個兩隻？（火，暗）
同埋如果抽到應該點組隊

有冇人打PICK UP超馬拉松

改左D乜

易起手開荒，強度夠

Now?

yes ok
you 分身?

風奶 可憐劍都可以

可以嘅

風可以花火
水咩隊好

雷卷雷f 雷背

you open?

222382

End

唔打定點

冇體

我開囉

鐵碎換鐵, 換完佢唔俾再換

keep on keeping on

轉蟹

我唔打住

垃圾game重未執?

垃圾驚

冇錢課

出台版

洗撚課咩

聽講水拳好勁
雖然比起Rem差少少

唔課唔知身體好

想知3隊雷大波打大蛇超會幾快

打唔打大蛇

準備出門口返學晏啲先

返學

Ive

竟然唔係ONLINE

啱啱online完 晏晝返去上

沖緊涼 轉頭

Ok call me

同我一樣沖緊涼都帶手機入去 知你做緊咩嘅 慢慢

轉珠啫

轉你自己兩粒珠?

琴晚down左幾套本庄鈴喺電腦唔會沖住打啦

最近睇咗一個新 幾正

330？

但係我會沖住打因為洗頭水沖涼液嗰啲可以潤滑

齋藤あみり

一時時啦 睇心情
開場未

開咗

笑死

渣ga

超級go

入

超級背水冇燈奶打到？

撳鐘仔冇人入 係咪執了

打到 靠人CARRY

你開？

打緊街場

Me too

開緊

香港冇人權

嘩 賣行晒廣告

打多兩場算 好少人打

排到水毒果張我一定換枱

見到SLer巴 打多陣先咁

3月3 批水要飲晒佢

呢家有咩要打

二周年上神枱

無野好打

協力球都可以粒聲唔出暗改buff, 我估聽日突然間發現大buff左毒體系上神枱都唔奇

第二部出D超高防極少血既BOSS就即刻上神枱

其實改咗乜

火隊又然

太強了

營終

去哂玩馬娘

為左養馬已經無好好咁訓過啦

養一隻馬都要成粒鐘，仲有個活動肝到爆

玩左日已經頂唔順，尤其想慢慢睇佢啲劇情同對白，一玩就玩成日，唔太岩我

其實得頭幾日好玩
習慣左個模式就會疲累
不停肝幾悶下

執

靜到，又營終

雖然呢輪真係悶到仆街共鬥up到就快變日常其實無咩好刷，新活動又係一日內打完

多謝baba半抽中龍拳

【サービス終了のお知らせ】

「ワールドフリッパー」は、2021年4月30日10:59をもちましてサービスを終了いたしました。
これまで「ワールドフリッパー」をご愛顧いただいた全ての皆様に、心よりの御礼を申し上げます。

終於執柒

假的真不了

有啲唔捨得

有緣再見

唔係真事吖

明明隻驚做得幾好 哭成狗了

回水

信就真係傻豬豬

迫你去玩台版？

明顯係cut資源 推馬娘 其實都預咗

應該兩條線呀嘛 wf唔係CY分公司營運咩?
馬娘又係分公司?

Cybaba愈嚟愈多優質驚

馬娘5日20億 比我都扔錢去果邊

賣女係唔同啲我見人玩我都想玩

個系統太複雜不了

慢慢玩就明 最煩係要養隻緊帶部分能力繼承落下一隻 之後就愈黎愈勁

我課餅的

見到啦 五星咖啡

玩咗半日都係覺得wf好玩好多

執柒咗 好彩下星期有三國無雙試下水溫

過多兩個禮拜有卡巴拉島

下，真係執笠咗？日板喎

佢地悶到開始9up 間唔中就會咁

呢個po執柒

馬娘唔識玩 唔係我都執柒左佢

唔9up點推po

呢個po 話唔定要推到1.5周年

睇下中間有乜pool 好j 既咪推快d

有得玩台伏未

幾時先1.5週年

5月

台服幾時出

想問下啲pick up boss幾時先會轉一次？

2日左右 右上角有得睇rotation

終於齊全套廢龍

正

最後一條都出埋 真係執得了

火有利

5條合體變多條廢龍王出黎

WF堆活動好鬼密...
玩其他GAME都無佢咁顛

密 但係玩得好hea
搵套build 一日打幾場 星期六日撳下鐘仔 完

但wf啲活動兩下就打完，唔密啲隻驚真係執柒

專心玩緊餅餅

餅餅同馬娘都肝到hihi 中間D時間zip wf就岩哂

可惜係我pick up d任都未做晒，而家先打左50土竹

咁都叫密

一個接一個都算密啦
可能我玩開嗰堆hea啲 活動同活動中間會有真空期

Wf活動真係頂盡兩日就打完

其他驚係活動同活動之間養下生，wf係活動期間keep住養生

連開wf 時間都冇

收到風
白情限定係毒系救世主

很想要限吧

白情水毒

其實啲人係點睇到係水毒

你睇下下面d回覆

所以咪話啲人點知

證明好多水毒痴線佬

真

哦~水毒件衫

毒隊會唔會掘起

爛橙完左封測個幾星期一d聲氣都無
D pr真係差到傻
連出個po/ 公告多謝下人參與封測，或者透露下幾時開始正式營運都無

台服封測完＝執咗

邊忽似

衫袖
另外5粒馬卡龍=佢招技嗰五粒嘢
中間粒星星等於佢髮型嗰粒星

Okok

仲有你幾時再幫我含

專心玩餅餅

邊含邊玩

餅餅我HEA 玩 9歳幾時CURRY我

等緊風廢

我本身用CHROMEBOOK 玩 點知最近更新完新咗
而家改返用IPAD玩餅餅

BTW 期待水毒翻生

餅餅同馬娘已經用哂我所有時間 點算

Down緊

呢邊都唔駛用時間 新活動刷夠支武max 就得

有白情水毒抽

skip 得

逢限必抽

次次都有抽但係抽唔中

嘩屌你老母炒撚埋

炒咩

同平平打大蛇

又唔叫埋嘅

記得平平用雷背水 小薯唔敢跟

見到有公開fd場就入左

上年情人白情一隻限都無 係咁連住出限 頂佢

今次都隔咗陣啦

嘩

全部風Pf武

又儲多廿抽卷 開心

屌 點撚樣打

雷機又勁左

想升風限劍勁撚缺大石

點滿左星忍2層1技
好似中左伏
無敵時間連發on99
btw 好缺大石

超級 應該用咩陣打
炒到痴左線

打唔撚痛既

有隊形未

屌個超級點打
打左4場街場全部都全滅，我先死左一次，隊友已經去到15棺

係咪要直攻先痛
帶晒驅散都無反應

超級應該係要直擊完再打先有傷，
上+過直擊數就會扣血
（超級街場淨係過到phase1)

一見到成千直擊試煉我就轉左船長花魁松鼠妹

得船長同3星女召協力+火鼠3星補
中招死人白虎爪
d血已經回唔起

跟街場2隊船長過左一場超級
打後未贏過

如果3條友都係你呢隊野應該ok?
依家最大問題成日有人帶技傷/無奶入嚟，真係0貢獻

係咪仲有個位要帶驅散
又要諗輸出
唉 唔齊協力球隊呢關好煩

協力波波世界第一

你自己齊隊都無用，因為另外2隊都會troll鳩你
驅散我帶左4星隻老師

初見過咗

打撚到我訓著左

最快都要7分鐘一場

五分零

宜家最快嘅隊係咩火好似冇直擊喎

協力波 火鼠

無船長😢

有無功課炒？連上級+都過唔到

放棄 今晚先打

無海盜，無火鼠

5星冇100lv同冇火龍杖

船醫會唔會好過火鼠
船醫+風抗 放m位仲加回復量

終於出現 焗鳩你磨

幾勁 但冇抽到

山田妙又可以上場

開幾次場都齊唔到3個人
係唔係執柒

呢隻真係唔想入鈴鐺

又好似係
打超地獄都唔洗咁耐一場

Solo可以兩倍auto

呢個超級街場真係可以打完5分鐘全滅出返去，晒鳩晒啲時間

所以真係明點解唔洗體力都無人入呢個活動

開上+ 可能會多人入d

希望今次限係火
一週年抽唔到星忍真係慘過食兩舊屎

完美隊都咁撚難過，打上+算

星忍同星奶個被動3都比人偷偷地nerf左
一個無左100％攻，一個無左10％全屬耐性

帶雙奶都補唔掂

又重蹈覆轍 睇嚟係想搵藉口執

個post 無乜人理 可能唔係咁多人抽到

Lm等聽朝

冇火鼠真係難打到喊

可唔可以退錢？ 隔咁耐先偷改

無星忍又無星奶，可能點理？

乜課金野可以咁nerf既咩
之前連擊風都好似nerf免費武咋喎
cy無教佢咩gacha個堆課金法？

人地背後個法律團隊睇過晒唔會有事先出呢啲 nerf，之後喺第二啲 game 見到有類似情況，營運下修石抽角造成大炎上，最後好似只係全體玩家賠左 10 抽份量嘅石，但係課左金嘅人都係乜都追討唔到

有錯請指證
以我所知,日本個轉蛋法定咩景品法好似係唔包nerf角
但係!!!老實講,如果你下下咁nerf,邊個仲敢課金抽?
所以,大部分有腦+識做生意嘅都會賠足
或者直頭唔nerf(e.g.公連-新年黑貓)

btw nerf完唔賠 / 賠垃圾果啲可以等執

雖然唔中星忍不過覺得忽然推彈彈波然後netf星忍好仆街
出咗咁耐先偷偷地nerf

唔會再課金 由佢執算

其實成件事係好撚on9 上次衰極都係nerf武器啫 今次nerf限定角 仲要係冇任何通知係咪真係以為唔講就冇人知

我已經看透晒應該準備出彈彈波限定 然之後就會勁一排 之後又推其他 然後又會再nerf彈彈波 無限輪迴

整到咁難打....
冇船長點打

原來有回應話調查緊

笑死啲技會無啦啦唔見咗

沒有意圖地消失左

我組到咁先叫穩小小過到 隊友唔係協力球隊都收我皮

宜家打？

我都係禁鐘仔 夠人就我開場打下 好哂時間

Ok

忙到連新池公告都唔出

其實比起雙5星奶，隊友係正常人更加重要
大家都係正正常常起碼帶單奶嘅直擊協力波隊嘅話，基本穩定ss

隊友整埋啲奇怪隊嘅話你帶幾多隻奶都係炒車

正常唔係三隻mb 基本上無得打

啲技已經改番

咁又多10抽俾大家聽日過手癮倒落海

搵籍口送石啫aba用心良苦

賠左1500石，當無數

不過真心講 如果唔係有痴線佬發現到 估計都唔會有人知

扮有bug 有石收就算

上次協力波改數值啲人都留意到，今次成隻角色有句技能唔見左點會無人發現

但係好撚癲喎 啲人明顯係逐隻逐隻睇

可能以後每日要check住有無邊隻角色比人del左招技

可能遲啲字面上冇變 但實際係變咗

CY

無星忍
其實船長都穩，都係睇下街場有無傻仔
補都唔帶隻果d 可以提早走場

水毒

呢張水毒幾型

水毒爭氣啲
有佢就可以打爆風廢龍

火限人權

其實我覺得水毒個look本身都無咩問題，係隻角色太廢啫

希望唔使課

個樣好似返老還童咁

係佢之前套衫太老姐

有啲巴打可能冇船長嫁嘛，依條隊係for冇船長嘅，有船長穩好多，我都想要

咁正太嘅 好似傻仔

街場咁多豬隊友有船長都冇用

張圖…好似hea極求尻其咁

冇船長

六板#502有講

真係彈彈波

10抽收工

真心覺得好奇怪佢俾人感覺都係毒

勁野黎

40抽冇都係唔追，中2隻5星

45抽齊

又派1500石

覺醒咗好j

明明陰陽師＝用式神＝協力波先正常

收工

3星果隻係咪唔洗追?

all in 白果, 又收得皮

我都想知

一張十抽卷就收工唔反baba了

3星我未有 諗緊追唔追 驚有用

60抽得1隻5星

46抽咩都仲未中

咩技 未睇

每日單抽都中啦

不過今次水毒真係可以一雪前恥又靚仔又勁

彈彈波

屌excel隻水毒舊版嚟嘅

水火毒彈彈波

關水隊撚事

坦傷協力波

水毒依然都係垃圾，勁嘅係火陰陽

石太多咪抽埋

睇定啲先

街場真係有人用
大蛇超 4:30

補張全覺醒後嘅圖

課撚埋都抽唔到水毒

anyway 有冇人帶風龍

未試過80幾90抽都唔中，真係算

58抽先中全套
另一隻係風叔

勁撚到

真係滿足不同人士性癖

抽得多終有一日會係咁 我追emt雞都追到損手爛腳

仆街 係咪要追

滿足到我喎

唔知條友係咪手動玩
自己諗

要用埋石，又要抖下儲石，唔中都冇法，活動俾既卷都用晒

有冇隊可以睇睇啊

呢個係我暫時試吓咁樣砌

無船長好無追

性癖同我講我好需要， 但係課撚咗第二pack都無

更加要追啦

廿抽收工
Btw,見到啲石過萬真係幾治癒

有冇人可以curry我風蝕

因為宜家望落陰陽師先係火彈彈波核心

ok 直接拎星碎換

竟然井船長

好撚爽見成堆波波車埋去 圍鳩條風龍

emt個次剩落黎
反正隻狼人都中左 直接換算
4月應該復刻佐賀zombie

返工時間冇乜人

井陰陽師呀

點會呀

搞錯咗

想問補助type個PF係咪貫通黎?

放心 爽完一排 就會nerf

係我見啲波波都貫埋

好似係

貫＋浮游

剩係打風廢垃圾關威下咋後尾都係收皮

咁咪勁到cls 加埋其他波波可以每下都打到PF 長期+280攻

打風廢就勁其他關唔知

至少打風超一定唔會勁 因為有星忍技傷

d ball 食到絆槍效果架咩
平時+攻擊力都食唔到 定上次改完之後就得

情彈

90抽爆死 點解可以咁

水狼好似都見過 印像中都係打好痛

火龍槍啲fd

冇船長
10抽券中咗陰陽
感動

冇料升爆

無火狗試唔到

風廢可以換火料

我明但好彩補到下d5星角由其水劍冇今次抽到

好歐
我成日都抽成百下先中限

160抽一隻new都無 歪6隻5星 三星狼都無

未升爆都好好打

連火水狼（？）都好似幾勁
今期限都幾抵追

最重要係得兩隻唔使追咁多

限定連發嚟緊復活節又嚟

仲諗緊追唔追3星

如果水著咁非少少都仆街

單抽啦屌咁撚趕做乜

呢頭講完嗰頭就出咗

三星合撚埋眼抽都一車車

水毒終於岀頭 感動

珍

中五星唔中狼

之前都要3-40先中

追

放棄 冇石

想試 有冇人嚟打風廢

Latte五星未

我見話呢隊超級可以打到入2分鐘

收工再研究下兩隻新角

我見平平同宇仔各自打緊

我已經入咗平平場了

唔預

大細帳一齊打

讓返個位啦

下場 就完

炒車喎師傅

唔打？

-1

差啲炒喎大佬 你隻分身係咪有啲廢

冇絆槍係咁上下

都唔係用絆槍 我用勾玉

更加冇啦 冇刷過大蛇

Btw勾玉勁啲咩

我抄twitter

有冇圖

樓上咪po左

同埋我想問點解協力球有pf

有冇改版中文翻譯

3星尾

Pve推圖係咪都係甘草好用 latte剩係打pvp

抽哂BABA送既卷同埋石頭
中左一隻好耐都未有既光炮
但係唔中限定 都唔知係唔係應該開心

中限開心啲

打咗風龍張十連券 我中咗啦

哭𠹌咗

冇火狗 ， 冇光炮 永遠打唔到大蛇

我之前無光炮都係用山田たえ代替
火狗就用4星龍騎代替 大概都係5分鐘左右一場

冇花魁咁頂位得唔得

可以咁講 不過可以比latte取代

放山田妙 果啲都得啦

咩嚟

佐賀偶像果時未玩？

或者呢隻放sup位都得

放落火鼠到ok?

山田妙係唔係跟源さくら一齊出？？

我見依隊都係改一改位，好似都ok

佐倉同花魁456技值唔值開？？

無船長

係 免費野
你火鼠做主 山田妙SUP應該得

咁應該係打活動先有嘅角色
果陣 唔係未玩
係冇開game玩
用住馴獸師先

依家最新風廢超嘅協力波隊係點組

齊3隊唔炒應該3分內

百幾抽 5星都係得2隻 重要重複

二版要升得好盡
同無花魁弱好多

勁到

快係快但有時會炒 唔知點死

其實係睇街場啲人帶唔帶奶 帶咗通常到過到

試左新火波波打大蛇未
打得好撚快不過唔知三隻複製人會唔會炒

啱啱街場打左場3個複製人，但都打成4分幾鐘
同埋好似好睇二版開到咩程度

我海盜同粉毛開爆晒二版

練度/二版，同埋係咪手動打都會差好多
因為純直擊輸出你鳩撳多幾下已經打多好多

同埋好似話勾玉唔加mb攻，要轉另外嗰件武

但我田淨係抽得一件

mb 要有寫mb 果d 先有效果
就咁攻擊力+ 都無得加

如果打上級+要打幾多場先突爆紫武換果把野

一場得一兩粒

第3把要55粒痴線

痴線今日啲街場咩事，場場都炒車，唔係無奶就係無人帶協力波完全解唔到堆試煉

請無視殘體

唔講都唔覺原來之前既全部都會變波波

正，又復刻可以追返啲舊活動

好撚悶

有新武刷新同舊都差唔多姐

體諒下我呢啲新手ok?

開場要等幾分鐘先有人入

孤兒仔預咗啦
Baba忙住養馬同公主

營

23號維護幾粒鐘俾啲新野好嗎

終

有冇師兄用surfshark vpn?
今日斷到PK..

冇斷呀 連japan #8/#10

執未？

就復活

到底台伏幾時出 DLLM

營終前最後一個pool

左面唔錯

仲未打哂活動 有冇人幫拖

玩餅餅

點幫 入街場同依到打都係咁慢

追左post未

邊個post

下 未1001就開po?

到底而家隻game係jm9明明一直用開嗰隊穏打火地獄 今日可以一次都過唔撚到

睇黎你get唔到 由佢啦

係咪偷nerf左

但係琴日都好地地

哦屌我識佢喎

咁出名架咩

佢講野好低b架

係..唔知點解會炒
有場仲打左我8分鐘

似改難咗

彈射需要大家嘅愛

我今朝清mission 都仲好正常
都無理由最後一日先黎改掛

終於換完武 但係100場都打唔哂

快啲check下有無邊隻角色啲技又比人偷nerf左
Btw咩隊，係咪打活動果啲嘅時候改左珠/武器無留意

有時auto係咁，好時中左邪咁係咁衝埋去隻boss食哂d技

一定冇改過珠同武 水隊喎 都冇活動用得着

暗奶

常駐都抽
定第一下單抽已經中

虛城斧
係時候推水Fever

暗隊好少用奶

打哂個活動故事 都一隻虛拳
係咪要自己食鋼Max醒覺

唔好做傻事

咁我估 完哂個活動會max到掛

虛城拳係跌出嚟 不停打協力就得

原來係咁 明白了

bb 回家未

原來加咗Level上限175

已經no one care

可能過兩日sler 巴就175 了

呢25lv唔知夠唔夠升到兩周年

公主啲鐘好難搶

終於有指揮捧打

係咪唔洗VPN都玩到啦?
抽T1角是咪可開波?

日服都係要VPN
T1角當然係愈多愈好有啲中後期先有用

屌 垃圾01 又話唔洗VPN 等我開心咗一陣

裝VPN又唔使錢, 只係可能隔幾日要換一次同要搵Server
3. VPN Gate + OpenVPN
用過呢個唔錯

應該係幫台灣黑橘賣緊廣告

今時今日唔係已經人人都將比錢裝VPN？
其實 VPN好平，好抵玩
利申:非打手

咁都有人會擔心VPN安全同埋拖慢上網速度
我都用付費, 一買買幾年係好平

又來了

上次支雪條都未用過

可能復刻泳裝之前比人換埋雷半

今次會唔會有新裝呢

有都係比你揀一把換

應該另外兩屬掛
咁快揀得齊風雷一開始分黎都幾無謂

希望有火彈彈波可以玩

水F

不如一次過4屬比人揀啦

其實講真嗰兩把武上場率又唔係咁高

30層竟然打唔到

冇嘢了棺材隊過咗

試左幾隊最後都係禮機過
其實今次個活動斧 + 禮機會唔會有得砌下 fever 160 攻但要入一隻水

下 竟然係用禮機

雷斧高

純子你換走做咩

幽玄咁簡單係可以是9但跨屬嘅
不過我直接用暗直擊快手打完晒咁多層

有冇隊睇下

最普通果款
D天sub情報屋/蛇女sub暗法/觸手sub暗叔
絆槍/超暗槍/黑暗劍

星期三復活

唔係星期二咩

係咩 記錯左
總之好快復活

馬娘痴撚線

虛城拳超級+
我呢隊得S
有冇隊可以執到上SS
應該係⅓血果陣 個雙防buff 我無破防打慢咗。 但係我怕執走啲補血唔夠打

一睇就知唔會再投放資源落彈珠

共慘黨
先讓一部分人富起來
然後就會帶動其他

sv都可以出動畫出成年

彈珠值得投資

點樣可以16 變99

2月24出嘛
又馬pool又卡pool 仲要追突滿 玩到破產啦

馬娘真係癲撚到
不過我都係鍾意辣殺wf多啲...

好恐怖毒撚們錢真多

你咪又係係到追限

屌 我歐就十抽抽齊 課都唔使課啦

點揀雷背水同暗貫又要二揀一

真係有得換返之前兩把
暗直攻唔齊腳唔駛煩

最SAD唔記得用咩隊打要改返名先得
記得之前有人POST冇風蛾可以組既隊

我會揀雷，雖然無雷大波，但我估佢過2個月一定出夏日復刻，到時all in

連續三場跌拳做乜

4場

同意
上次on99揀左棵蔥，今次都揀返斧頭，角呢啲野慢慢等佢出再抽

雖然一個月一次其實揀邊把都無咩所謂，但就咁睇暗直擊唔算太吸引

終於更新主線

上次換左斧 今次換乜野好

直擊睇落前途一般

我諗緊換唔換暗

營運幫隻boss整個直擊buff就唔一般架啦

真所以仲未揀 但上次揀左風 我雷背水齊晒隊 今次應該都換左雷先

巴打兩次同我揀嘅都一樣

Btw上次揀完蔥，一個月內就嚟左兩次雷有利
我feel到依家揀完雷斧，下個月應該成個月都係暗有利仲要推直擊

屌 我真係揀唔落手 又驚後悔
想知雷背水差件裝分別大唔大 我而家用緊純子同絆虎都已 經好撚力

3件極深層裝入面最勁我覺得係雷斧
另外兩件唔考慮營運夾硬要人用嘅話，個提升感覺唔算太大

至於下個活動係咩有利，用咩體系打就真係得營運先知，諗嚟晒氣

屌件風裝我突完都未撚用過 仲廢過絆弓
我而家都係用返同一隊刷 新裝上唔到場

用同一隊 今次SS唔到 無得2倍速
上次明明無問題

我都係
上次刷果陣未抽到情光彈，光隊定風隊都打餐死
今次用返平時刷地獄光果隊雙光彈就訓住ss

我期待緊有冇火波波新編成不過應該奶唔起

邊度訓住SS?
有無得些牙？

隻boss下下都aoe又痛到仆街，啲波波應該兩下死晒感覺都唔係奶唔奶得住隊野嘅問題

睇架仔話安定度有中不過唔知塞唔塞到新限

ノーマル喎

6技全部剩係開晒雕像

啊唔係，燈奶4同5我都滿左

直攻真係仲有buff 空間 數值高輸出少
同埋50 下一個buff 真係太耐 但暗角直攻應該疊得快過風，支雪條真係變左最廢果支
要出返類似風廢或者呢隻死肥仔要打咁耐既關先打得起

蔥真係3把入面最廢
暗直擊本身完善啲，呢把新武叫做錦上添花，但本身直擊如果隻boss無特別buff/直擊試煉好難引人用

唔識日文 咩意思

係咪最垃圾個難度

ノーマル=普通
應該唔係for極用？

今次蔥定輸好🥲上次換左雷虎

睇你本身咩隊齊

冇暗墮天使🥲

我覺得除左雷斧 另外2把都無乜出場機會
所以我是但揀

等直攻武有機會出場等得黎都已經到下個月又有得再揀下一把

屌咩....我上次換左風
今次換咩好
暗?

瘋狂炒又唔捨得開六板

禮機隊 2倍速 暫時有6成過關率🥲

上次啪晒啲晶同6技料落風同光隊度

有機娘同水著愛麗斯好似換暗好d?

2隻無呀
得D天蛇女個D

呢隊自動最快可以5分鐘內

穩唔穩?